地盤仔圍爐post

有無巴係做緊地盤？失業左幾個月 岩岩重新上路

新人入行
利申斜坡金屬架

d地盤班就月月開
讀完出黎冇工做

有津貼有野學
呢個市道黎講係好野黎
讀完無野做對本來就失業既人黎講無所謂啦

日日做到懷疑人生

師兄你地做邊行 呢排落雨照做出太陽照做
真係唔知件衫果d係汗定雨定係眼淚

想轉行

搵到工咩呀泥水佬